今朝係上環信德食明谷早餐飲凍奶茶走飲管果個中女

妳咁撚環保就咪撚用人地張紙巾啦
用自己件衫黎抹咀咪得囉

不過我都好佩服妳用完自己帶果枝飲管飲奶茶
飲完抹都唔抹就放番入自己個手袋入面....

有咩好屌 又唔係迫你做

冇咩既, 想講既係
呢d人講一套, 做一套
咁撚環保, 做咩要用人地張紙巾抹咀
唔識帶埋手巾仔?

人地用自己野關你撚事

hello moto

咁呢啲野係做得幾多得幾多，自己無心或無諗過做，就唔好要求人地做到100分

咁環保一步步黎，你唔叫佢入廚房直接拿黎食

而家人地影響到你冇得用飲管？好心你唔好咁痴線啦

本應嗰張紙巾就係用嚟包住支飲筒放入袋，
不過佢係環保人士，
所以用咗嚟抹咀而犧牲包住支飲筒。
最終都只係用咗一張紙巾。

要用飲管 都係會用紙巾架啦
依家用少左支飲管 都叫係做少左丫

姐係我無心踢波 就唔可以屌LKK射唔入空龍?
咩LOGIC??

我無心做特首, 就唔可以屌特首日日派錢比建制?

條女依D叫假環保, 表面做比人睇果D就做到足, 私底下就理撚得你
因為講「走飲管」人人都聽到, D人會覺得佢好好
但係唔用紙巾無人知, 所以佢照用, 囉唔到光環

暑假最後兩日 child登仔出盡全力搏存在感

個post爭緊D野

搞唔到你關你撚事咩廢青

咁香港發生好多事而家都攪你唔到
你快d收埋皮先~~~

呢個po完全印證左啲反環保廢青既諗法 為反而反

明谷張紙巾唔係普通紙巾黎，係2張temple厚既紙巾

岩既, 有時間應該學你玩多兩鋪pockemon go~~~

唔滿意咪對住佢講 上黎開post做乜春

戇鳩, 個人選擇關你撚事咩

人地自己想環保又無迫你一齊唔用飲管又無迫你要讚佢
關你閪事咩

當然你有你既自由既...你呢啲all or none logic 仲有趣

冇人十卜嬲嬲豬呀 今日食左藥未呀憤青

岩既...
當初雙普選應該都食左先
做咩要all or none呢....

滑坡喇 做多咗喇

呢D POST 想搏上HK01 網絡熱話

咁佢真係用少左條飲管
你不如叫佢唔好呼吸同放屁

樓主 有病要睇醫生
及早治療

叫撚左佢食藥唔知佢有冇食 可能今朝唔記得食所以上黎開ok

女人講環保已經on9
bb仔著尿片 大個又要著尿片
屌你化完妝 又要好多野去清返乾淨

自己無心或無諗過做，就唔好要求人地做到100分

依D先叫ALL OR NOTHING
我自己無依個想法, 我係照你地既LOGIC得出依幾句既野

完全唔明點解自己無諗過做就唔可以要求人做到100分
咁上司又唔可以要求你做到100分? 咁幾時先可以要求到100分?

樓豬好柒

同metoo，韓流一樣 班豬閪無自己思想 個期興咩就做咩

環保不嬲慢慢來 同埋紙係冇膠咁難分解

利申：反對kfc冇飲管

而家人地有逼你唔用飲筒咩

你唔好咁痴線啦

咁多意見你唔當面話佢？
定係你都係講一套做一套 網上_ _ 現實 _ _

fyi, 明谷係紙飲管~~

咁網上世界係咁嫁啦
上網講就碌撚
現實就幫人含撚

毒撚點會夠膽出聲 不過係連登已經比人屌到反皮好想睇佢現實出聲會比人屌到喊

鍵盤賤士樓豬已失蹤

你不如問人點解唔茹毛飲血住山窿，要係城市生活咁唔環保

不了 怕畀人鬧

真係痴撚線
同啲唔俾人用飲管嘅環保撚一樣咁on9
搵個島困撚住你哋玩生死鬥就啱

咁都好屌，紙巾起碼係可降解啦
你反kfc唔比飲管都叫大條道理
係要講依啲節外生枝醜化件事

真係低能中既低能仔

樓主會唔會考慮返去問下老母點解生到你咁醒目

個手袋咪好臭

比唔到POINT出黎就只有人身攻擊

On9仔

邊到攻擊你人身
環保撚逼商户絕對合作
你就逼女人絕對表裡環保
呢度係香港阿 人哋有選擇㗎屌鳩你同逼人唔派飲管嘅環保撚

真係見到唔少女人
用自己條鐵飲管
好啦好環保
但好撚污糟
用完就咁丟入手袋
完全唔覺呢種人會用刷刷乾淨
多數求其沖下水
遲早賴野

分分鐘係01記者自彈自唱

呢個POST 會上香港01, 你地信唔信?

我岩岩想講, 呢個POST 會上香港01, 因為係記者自己開

不能同意更撚多

樓主出黎屌人都比啲深度
咁撚戇鳩咪比位人入

飲管係膠
紙巾係紙

我邊有迫佢?
佢講一套做一套係事實

無POINT之後淨係話人ON9都唔算人身攻擊 咁點先叫人身攻擊?

而且我唔係環保撚, 唔洗亂咁安個罪名落我到
唔係所有反對你既人都係環保撚黎既

笑多啲環保撚銼下佢哋氣燄

樓豬以為全部連登仔都係反環保膠
博唔到認同

食素都有分全素 奶素 蛋奶素啦
紙巾可以分解
但膠分解要幾百年
同埋膠好容易傷害到動物 人地又冇迫你用

有一次去茶記食野，見到有隻臭閪落單嗰陣又唔同

伙記講走飲筒，之後幫佢落單個伙記行開左就求其

捉一個伙記話我杯凍檸茶走飲筒，但送餐嗰個阿姐

又唔知道手快快插左支飲筒落杯野飲，個臭閪黑撚

哂面同個阿姐講：我咪話走飲筒囉，個阿姐話唔好

意思呀，我幫你攞走佢，個臭閪話你咪又係攞去

掉，之後搭枱阿叔忍唔住：你又真係多尻如既，插

左落去咪將就用一次囉，阿吱阿佐，咁撚煩飲熱檸

茶嘛，之後成枱人靜哂，臭閪就默默咁用佢之靚靚

不銹鋼飲管飲佢杯檸茶，最好笑係佢杯野有兩支飲

筒加一支篤檸檬既羹，佢伸個頭想飲果陣比支膠

飲筒插親隻眼

收爹喇 撚樣 衝出來7

食屎狗 收

飲管not compostable
紙巾yes

人地自己要求走飲管都比你屌

負皮俾樓主

咁都好屌，痴撚線

勿以善小而不為
好過樓主淨係識打飛機

我諗餐廳肯 環保撚唔介意架可？

樓主應該係社會垃圾黎

關你撚事咩屌你老母
自己主動環保都要俾你屌
食飽飯無屎痾就搵嘢做啦

環保唔係慢慢黎 係冇誘因
紙唔難分解 但要斬樹

鐵果隻仲唔衛生
香港女人不嬲懶
你覺得佢地會洗

但其實環保唔係淨講緊啲物料分唔分解到就完 仲要講有冇過度消耗
環唔環保自已問心啦，就唔洗做show俾你睇嘅

部份餐廳開始唔供應
咁唔叫迫？

點解環保唔可以慢慢來？
紙同膠比較應該紙對環境傷害細啲掛，我都唔係好知

係邊間報館做

即係紙就可以浪費 係咪？

浪費紙唔算唔環保 係咪？

關你撚事? 屌你老母
禮拜一開學啦, 咪再哂埋d時間上連登鳩up刷存在感啦

走飲管都得罪你，收皮啦

樓主紮個髻啦
迫你做都話又無影響你
夠膽當面屌柒人啦傻閪

食屎都唔關你事啦係咪呀？

一單係迫你冇得用, 一單係自己選擇唔用, 咁簡單都唔識分

連登仔真係好撚顛

又唔關你事 咁都有得屌

冇圖既你話佢係個閪拎支飲管出黎都得啦

不如諗下個道理係咪一樣先舉例啦？

以為舉政治野就一定岩？

係香港做人真係好辛苦

關你撚事牙屌你老母

對比起飲管 飲品杯 紙盒蓋紙碟餐具更需要換

飲管就較難洗怕引起衛生問題

但上面果d就明顯易洗好多

最浪費最唔環保既係呢d

不過老麥點肯會加成本去請人洗

柒左俾人圍屌仲嬲
人地做乜關你撚事咩真係。。

樓主應該估唔到會俾人屌返轉頭

關你撚事？

你唔當面屌佢？上黎開post做乜鳩

連登有啲人係二分法
你只可以完全環保同完全浪費
如果你個人有少少環保意識
佢哋就會處理唔到hang機
要你揀定一邊做

我用矽膠飲管，飲完放入手袋入面嘅牙刷盒，番到屋企用幼身刷同洗潔精刷乾淨，每次出街用完都一定會洗

唔了解內情，就唔好自己ff完之後，再攞呢啲ff嘅劇情嚟話人

可能佢唔係環保所以走飲管，
可能係覺得餐廳啲飲管污糟所以唔想用呢

你=全部女人?
你係咁我就係用對眼黎FF?

香港人壓力真係好大

Show Blocked User - nanaland

( Show Blocked User - nanaland )

樓主正一白痴仔小學雞, 影衰晒, 過主啦, 三男二女岩你啊

「完全唔覺呢種人會用刷刷乾淨
多數求其沖下水
遲早賴野」

呢啲唔係ff情節？你跟埋人哋番屋企，用對眼睇到人哋無洗？
我完全無話過自己=全部女人，只係話俾你聽，有女人手袋入面係有牙刷盒，番到屋企亦會洗飲管，呢啲係你見唔到嘅部分，唔代表人哋無做，可能會有人同我一樣咁做

樓豬依然失蹤

樓主多撚左喇

捐錢唔捐曬成副身家 = 偽善

樓主出po都唔撚識，
中女前面加個擬似國家咪冇人屌你囉

一係就要做到盡，做少少只係扮嘢

笑撚死
樓主一定係滿心歡喜以為連登仔會盲反環保
點知搞錯晒

紙要用幾耐先分解
膠又要用幾耐分解呀柒頭

同埋依家人地有冇浪費紙巾先
攞黎講

最好就個個都學似你咁
2018仲係到屌無飲管無杯蓋

咁撚環保應該紙都唔好用
用咩環保飲管

環保飲管唔駛物料做

就咁飲啦

連登仔真係痴能線

講埋d all or none 嘅說話係毫無說服力
走啦柒頭

都唔知你做乜9

駁唔到叫人走

咁環保你記住食外賣 快餐自己帶飯盒 餐具

做乜都係偽善同造作

解釋到點解一定要all or none 先啦傻仔
仲好意思要人駁d 冇論據嘅野

咁都要批鬥人
連登仔如果生於文革年代一定大有作為

ON9仔

連登好撚多痴線佬，又多小朋友
所以有兒登之外號

樓主乃例子之一。

真係child登lol

你咁講，佢唔應該生存啦
衣食住行全部都會消耗資源

做到自己想做同有能力做到嘅嘢有咩問題

人地唔用飲管又關你撚事咩
講撚到佢逼鳩你一齊唔用咁
為屌而屌都痴撚線

鍵盤戰士

會計落 偽善撚 入面

用水沖條飲管好環保? 用紙巾抹條飲又好環保? 用毛巾抹嘅話又用水洗又好環保? 呢D真係本末倒置

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

好過你孜胖飲管又用紙巾

你邊撚到見到我話要浪費紙

樓主就戇鳩既
呢個就文盲既
你老母生你出黎就真係浪費資源

佢老豆老母就係太環保冇用套 生咗佢出嚟

樓主心諗 屌柒港女+環保撚
點解冇人撐

有冇咁憤青呀冇事冇幹走去屌柒人都有

咪係，起碼叫用少左
我以前出門口都照開住冷氣
不過而家我做多左，我較返去25度先出門口

為環保出一分力

慢慢黎既原因係習慣問題
一個香港人用左呢類即棄餐具幾十年 要一下子改變個習慣好難
你一刀切去做

正如一個吸左幾十年煙既人 要佢一下子戒煙都好難

Over曬

關你撚事呀

零排碳先可以環保?
環保有好多玩法架喎，紙巾算係環保材質。

典型暑假post

連登仔真係痴撚線過高登仔好多

收皮啦垃圾 呢D環保撚咪就喺扮撚晒野囉 轉頭返屋企冇人咪又喺開大冷氣

anyway 支持樓主

最撚惜環保撚 唯恐天下不亂 成撚日話末日 曬鳩氣

港女特別造作

極端環保撚同你呢D非黑即白既垃圾咪一撚樣 趁地淋啦你條仆街

你老母同你老豆做愛都係淫婦黎架啦 做咩你老母唔去做雞扮貞潔呀

膠post confirm

好耐無喺連登見過樓主呢種傻閪 睇佢講啲野真係好撚蠢